Sebelum menjalankan UPDATE..
1. RENAME tabel "tvri_pengguna" menjadi "tvri_pengguna_OLD"
2. Copy tabel dan data "tvri_pengguna" dari JGM3


NEW FITUR :
- Management Pengguna
- Peran Pengguna 
   * Super Admin === FULL FITUR
   * Admin Presensi === Menu Presensi
   * Admin Laporan === Hanya Laporan
- Backup Database